Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (septembre et octobre 2017)
Slug: new-developers-2017-10
Date: 2017-11-02 20:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Status: published

Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux
derniers mois :

  * Allison Randal (wendar)
  * Carsten Schoenert (tijuca)
  * Jeremy Bicha (jbicha)
  * Luca Boccassi (bluca)
  * Michael Hudson-Doyle (mwhudson)
  * Elana Hashman (ehashman)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la
même période :

  * Ervin Hegedüs
  * Tom Marble
  * Lukas Schwaighofer
  * Philippe Thierry


Félicitations !
